民族黨及其支持者唔係屌開泛民和理非非咩🤔🤔

陳浩天在BBC節目「World Update」的訪問中聲稱：「我們沒有鼓吹暴力，我們也從來沒有涉及暴力。我們十分和平，我們只派發傳單和在網絡上推廣我們的主意。」

我聽過佢話要武裝革命

收回左言論

幾時？

俾人掃黨個時？

即係而家？

和理非非

又要威又要戴頭盔
冇事嗰陣吹水打大飛機食光環
出事嗰陣就「我講下咋喎」
似足條黃毓狗咁厚面皮